一個人去曼谷有咩好介紹？

2號去6號返
有冇咩bar/club岩一個人去飲下酒
有一日諗住玩卡丁車

onyx
再唔係就nana

蛇美

小弟無知 咩黎？

會唔會唔岩一個人去

route 66
好易執女

執唔執到隨緣啦
想飲下油 聽下edm

之前聖誕去過route 66同onxy
少人到 個個都自己圍內一張枱飲 舞池無人
定係佢地聖誕唔興去club

泰國浴有冇好介紹?

佢地聖誕唔興去

中哂伏

na na plaze

屌 訓唔著
次次都係咁

包仔泰妹陪你玩幾日

insanity, onxy, demo

去RCA自己遊下

樓主到步未?

RCA唔係得兩間？

你要搵local d 就過thonglor, ekkamai個邊個啲

Thanks

nana, cowboy, patpong

到左啦 琴晚去左demo
訓左全日